如何使肥肉拜拜 🙅‍♀️🙆‍♀️

小妹是典型OL，
Overall身型唔算肥，
體重43-44kg, 但只有150 cm，

自問少吃零食，只係少做運動。。。
之前只有keep住每日做sit up，

算係有腰架
朝早排完毒仲有啲人魚線架

但唔知點解總係手臀大脾位，超多肥肉
（可能真係坐得多 🤦‍♀️🤦‍♀️🤦‍♀️）

6月開始 join physical, 想操fit返個body
但唔知點開始好
暫時唔想搵8舊水一堂果啲教練教 😣
佢地sell過我
係咁叫我唔使減磅反而要增磅，
仲叫我唔好做帶氧 😯😯😯

我只想啲肉firm啲
唔想好似佢地咁大隻 😫😫😫

想請教下師兄師姐意見🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️
請賜教 😃

又邊個分身呀

同其他po撞左？

人魚線

sorry 更正
馬甲線

做運動啦 女人想整靚個shape真係唔懶得

我知道唔懶得所以的起心肝
但唔知點開始好

師兄 分享下

自我感覺不良好呀

有啲人天生肥真係好難減
利申 一日食一餐 keep住做運動 都係45kg
天生肥底 骨架又大 塊面又圓
就算個kg個數細過人
點睇落去都唔會夠瘦底嘅人瘦

你應該只係body fat 比例高少少
要修身唔難 一個月內已經可以有明顯效果
做gym 都可以 但唔應該係針對肌肉增加
帶氧一定要 但唔係跑步滑雪機 個d效果無咁快見到

body weight exercise 對整體修身效果會更快更見效架
你可以跟coffee 個d做 每日30-40分鐘
一星期做四至五日
keep 到個heart rate 夠快就得
唔使勉強做足晒所有動作

如果去gym 集中用機練core 同背肌
修緊背肌個shape 會好睇好多
其他機除非你有局部肌肉想加強
否則對你唔係最有效既方法

飲食都好重要 都係正常減少糖，carb
食多點蔬果就可以

終於有人覆 多謝師姐

如果帶氧唔係做跑步 滑雪，
仲有邊種

好奇問
點解body weight exercise 會仲快見效過做機
我本身以為做機做重啲就可以幫到firm返啲拜拜肉 ，所以join左會

見啲sales都係話咩都唔好練，
淨係練左背肌先，
咁即係做機只做背肌

咁手臂同大脾做body weight就夠 ?

減體脂，做帶氧運動，例如跑步，再配合重訓，線條先會出

有冇先後次序分？
先做機後帶氧？

做機個重量係點衡量？

個sales話過見我部部機都做，
（我果陣做完手臂做緊提腿機 ）
話咁樣唔得，跟住捉左我去聽package....

其實咁樣真係唔得？

咪做SIT UP啦 傷腰

要做就做CRUNCH

即search , 呢隻？

係

Austin Dunham 呢個CHANNEL幾好

Coffee YouTube 有教

跑步OK?

因為機係獨立去練其中一個部位既肌肉
對局部增肌有效。但對整體減脂無作用

帶氧最好做多複合動作 全身都會用到
跑步機同滑雪機唔係唔得
但係效果唔及你做burpee 提高心跳咁快
減脂同時修緊全身肌肉

你可以睇個coffee 個d幾分鐘帶氧運動
Gym 未必會教你
因為屋企都做到 但係其實body weight個難度其實都唔低

手臂同大脾同body weight 已經夠
做push up 同squat jump 可以修到線條好好
而且同時會用到全身肌肉
個線條會比較自然

背肌係好重要唔好
要企得直 胸部腰部線條先可以特出到

聽下無所謂既
有人教好處係減少受傷機會
但係始終佢做生意
佢地會慢慢教你做每一部機
但係成效會比較慢
可能要三個月至半年先見到成效
對你黎講 成本就比較高
花錢花時間

其實帶氧既同時都可以係重訓
重量點衡量？
大概一個動作你能夠係控制範圍內做到40 - 60 秒無力就得
幾多下唔需要考慮
只要係呢段時間內
你用到個部分肌肉就得

可以先做機再做帶氧
因為做完帶氧
應該已經唔夠力去做機喇

同你一樣

師姐好詳細
多謝分享

我會繼續努力